旺角獅鳥中，又有左膠係到「夠喇夠喇」

但係紅衫佬仲有力打其他人

優先打左膠，等其他左膠驚

打左幾分鐘仲企到
一陣又可以收50萬

有手足話唔夠 唔夠

把女人聲好煩
條撚樣幾捱得喎
十幾廿人都打唔跌

借位
笑撚死，五毛入侵連登開始帶風向同國難五金割蓆。成班懵撚爭住和應

左膠肯死未

條友好似係狗黎

比人搞個個咁撚大隻既？

有線話有著反光衣既人拉佢出黎

蘋果話係懷疑係休班警

狗黎？

隻紅色衫好厚hp

蘋果記者話係休班狗

條友好捱得

打成分幾兩分鐘都仲會還拖

夠喇夠喇
屌你老母條友仲企喺度揮緊拳

夠乜撚 仲行得走得
但條友幾fit 打咁耐都仲未有事

原來Buddy 黎既，9秒9救人啦

休班狗

日日以為自己好打得

好厚血，打左兩分鐘都未跌

夠你老母

大家都幫手推下18號人鏈 P牌推唔到
係新一輪活動呀！ 10月18和你拖2.0 大家幫手推上將行動推上熱門比多d人知

［要人］和你拖2.0無人呀！！！

個八婆嘈撚到 係咪嗌夠啦夠啦
又有個FA叫人唔好打 屌 休班狗嚟㗎仆街

夠啦夠啦夠啦 好撚煩

大家有共識口講夠 KEEP著打IS OK

沙包

條友咁撚厚防既

似警察
係體脂高既肌肉底

求片補血

夠啦夠啦打死人啦

戰狼300

件紅色衫乜友黎？

有d好似無mask

完全唔覺打過佢..利
行到直線架喂...

冇利器點打都係有限傷

屌 打唔趺佢 唔係碎埋佢膝頭仲好

冇人理條八婆

斷手斷腳，轉動關節！

好出盡曬打都打唔死

成班FA真係 警犬黎到根本冇L當你地係人
你地仲幫手保護隻臥底jm9

咁先大件事，內出血仲大鑊

夠乜春呀！打咁耐都識企起身

我的最愛

講真 打左成5分鐘
而且狗車到 都差唔多架啦

都真係好捱得，比人打左幾分鐘仲係拳拳有力咁還拖

1014七點遮打見！
記得帶/print美國旗
Facebook ig airdrop share行動post出去比多啲人知！

大家可以一齊推埋其他行動post!
我同大家講 聽日遮打花園個集會大家一定要去

突發 Gphone確認美國參議員Josh Hawley保我地參加遮打集會！

人權法集會有不反啦！！推爆佢

聽晚少人，人權及民主法案實炒硬

聽日集會有齊不反同美國議員，就差你一個

［要人］和你拖2.0無人呀！！！

喂， 現場咁多人 自律啲分工啦

摸既摸
落雨既落雨
扶左膠過馬路既就扶啦

太多人影到樣
麻煩

一路講住’唔好打呀‘一路打
大家要識做

有片都唔好出，要打格仔！
有片都唔好出，要打格仔！
有片都唔好出，要打格仔！
有片都唔好出，要打格仔！
有片都唔好出，要打格仔！

左膠優先打

評論: 拉低佢正確 淨打頭無用 可改善
左膠唔使理

精英兵，講真都幾大隻
所以個time to beat都耐d

屌有幾架狗車呀

呢隻休班狗比人打成5分鐘都仲行得走得

條友咁大隻

你地睇咩台？

叫 夠啦 停手 個d就由佢啦 真係出手阻住手足就打埋佢

咁大隻打身其實佢唔傷

點解會有著背心嘅人埋去保護佢 話夠啦

蘋果

但今次係岩岩好停得切 班狗已經殺到

求下左膠出黎擋子彈

唔好出片，保護手足！

我和理非都聽到火都黎，夠咩春，明明重還到手，啲防暴重九秒九出現，差啲累死啲手足。

似司機

估唔到係街坊裝既壯年至中年人獅鳥為主

唔好出片，保護手足！
唔好出片，保護手足！
唔好出片，保護手足！
唔好出片，保護手足！
唔好出片，保護手足！
唔好出片，保護手足！

仲企到起身都叫夠

其實口講夠喇夠喇我覺得都仲ok
之前有班阻膠係幫目標人物擋
個種就應該送埋去醫院

大佬真係打左5分鐘 打左兩round
佢都無乜點傷 大隻老係硬D

呢種要打頭

我見到個呀叔口罩都無 就咁打 真勇武呢D

直播話休班警wor 有伸縮棍

應該係差佬黎，一黎就救走左

有幾個阿叔都冇罩

應該有練開抗打
可能係休班速龍

休班嚟！五分鐘都無就有4架狗車嚟接應救走佢

睇撚到燥

係阻膠割我地 唔係我地割左膠

阻膠死全家

真勇武

特登係今晚派幾隻厚防警犬嚟
搶美國佬民意

FA 光環呀嘛屌佢老母

唔該搵人拉開左膠有咁遠推咁遠

少少禿頭果個

乖喇 大家畀啲危機意識得唔得

有冇跌到裝備出黎

隻休班狗係咪揩完冰
捱到咁耐仲還到拖
成日都有狗畀人周到藏毒

塞支伸縮警棍入佢屎眼啦，狗冇尾點叫狗呢

係咪講緊之前塊面被噴黑果件影大頭嘅八婆？

蘋果直播曬

可能係一路嗌夠一路抽緊

rthk

睇到都唔好講啦

左膠唔該唔好再講夠啦夠啦 轉講打膝頭 膝頭 唔該

係FA 救左佢一命, 打撚左五分鐘。
唔太關左膠事, 睇LIVE 都係口頭大叫唔好打, 冇咩人阻, 最後係班FA 同記者圍住佢。

五毛正在搞散場運動

「核爆都唔割」唔係口號！

我都曾為左膠, 左膠本性欺善怕惡, 唔打唔得
如勸唔聽即打

RTHK32台有直播

左膠死全家

最憎啲人係咁話夠啦夠啦，呢個時候對住班黑警仲要忍？佢哋打死咗幾多人呀？

呀叔聽日快剪光頭有冇用

蘋果新聞會再打格

又要帶方向打同路人 block 你條3毛先

左膠算係咁啦
大佬打左5分鐘 正常重傷入icu

夠喇夠喇，打死人喇，佢打死人就得，我哋永遠都要畀佢哋打？

真係唔好再用把遮黎打 其實呢啲位用拳頭仲有效 打下顎會易啲暈 一係就直接啪手

暗角換杉，變身走人

左膠照𡁻

又叫手足做左膠 咁你自己又係咩呢 三毛？

好多個台頭先LIVE住
好難無片出

遮係用黎篤
講左4個月都冇改善

三毛肯死未

班on9左膠成撚日係度嘈

唔係分化或者咩
極度支持神獸出現
但係有手足可能係做哨見到有POPO過緊黎先叫大家散, 所以引時要睇返現場,旺角神獸叫散個陣 20秒之後已經有POPO過黎, 如果無手足叫散可能會拉哂
咁當然如果方圓四百米都無狗然後有左膠個的可以真係唔洗理

梗係一邊講唔好打，一邊踢多幾腳㗎啦！！
踢手踢腳，仲有要踩春袋呀！！

左膠同條撚毛
丟左膠雞尾酒都唔割

每次都係中女，夠啦，打死人

八婆，返屋企含老公條臭賓州啦

依隻狗係幾大隻

下次個個拎棍先夠

唔通識縮陽？

好似71 拉白頭佬算啦

自己人就叫八婆 三毛帶完風向未？

夠佢老母

左膠真係好煩

記得用神獸之前要裝備好先呀～

終於有人話

旺角個目擊證人指紅衫佬跌左伸縮警棍出黎

左膠係撚自己人 義士比人打 又唔見你出聲

無人阻止佢咩

蘋果訪問話見到個紅衫男跌左伸縮警棍

p 牌仔又出黎帶風向
阿sir 你好

左膠比狗更可惡

唔係個個都玩過武術嘅包容下啦 其實係咪太少人識斷人手or有效嘅殺傷動作

個女人真係ON9閪黎。
佢係咪女人黎架?
咁多女人俾狗姦左
佢都仲可以咁撚膠

記唔記得有個中年肥便衣早兩日想挍斷個細佬手按係地下, 仲狂爆粗口

正式宣布鶳要有晒三種情況先可以停：
爆缸
瞓低
高潮眼

我見有幾個口罩都無
有啲又得個口罩
有啲件衫褲又五顏六色

聽到話有人要求俾機會伌去揼!

32直播，紅衫都幾硬 ，咁多人都企到行到，應該隻腳無事。
如果隻腳有事就影響生活，揾食仲艱難，今次佢真係好彩無事。

你又知無 左膠黎左膠去 為乜

啲人咁撚勇嘅 無罩都照打

都唔夠傷

今日兩單差佬俾神獸KO都係伸縮警棍累事

落防暴狗個架旅遊巴要燒左佢報廢！

準備好sanction未呀 狗仔

講過打埋班左膠 唔洗太大力
佢地自係一班想零風險拎光環既人
等佢地知有後果就無人再出黎阻

夠喇夠喇

然後繼續打

臥底狗：屌你老母全部講大話

休班警送頭
呢d機會真係完全唔可以放過
打到佢入icu都唔過份

下次現場係咪要大叫「關節技、關節技」

直頭係要爆眼，挖眼啦。
ON9

高潮眼

割完未呀阿sir
講極我地都不割

著火箭波衫 手持兩罐啤酒
紅衫出手先 之後開始打 期間拎左支懷疑伸縮警棍出來

公道D 睇番見拳拳到肉咁打鳩佢架喇有阿叔出埋格鬥技 但佢厚血冇計

佢有冇出手阻先？
「夠喇夠喇」可以令個畫面好睇啲
最好就一路打一路嗌
我記得依個係神獸初出現果期嘅共識嚟

下次要爆眼，唔好曬時間。

係囉

用手足代替左膠ok? 班狗都唔會叫自己友做狗啦

唔好用遮 唔好用遮 唔好用遮
拳頭打下顎 拳頭打下顎 拳頭打下顎

屌你老母啦傻西

有人識講關節關節

同你老母，夠膽擋手足唔敢擋黑警乜撚嘢同路人嚟呀？
會走去黑警面前擋嗰啲就同路人喇，雖然我寧願佢哋打鳩班黑警好過俾佢哋打

同將軍澳一樣 周圍淨係識叫夠啦夠啦 只要敵人會感激佢地對敵人仁慈？

猶太人叫自己猶太人唔好打納粹

嘩！331直播，狗巴竟印上「平反64」，反了反了，炒魷侍候

p牌仔阿sir 咁夜仲要開工上黎帶風向
真係陰公

左膠要打埋一份

分化部阿sir 你好

HP+300%

阻膠又係度夠喇夠喇打死人喇，然後被私條友仲行得行得，呢d case 留院都唔洗喇屌

條友勁撚大隻

咁多人捉住佢手腳，咁拉扯有啲關節損傷好正傷啦
四肢至少斷一隻
拉直手腳 唔好貼住地面/牆 對住菠蘿蓋位踩落去/向正常活動方向嘅另一邊屈

左膠負責幫手嗌「唔好呀、停呀、唔好停呀」
獅鳥繼續出力打

手足都要打夠自己散 小心有人黎幫拖

如果明知係狗都要左膠住。 唔打對唔住送命既義士。 唔該唔好成日掛住fa就天使下凡啦， 唔能係撐黑警既唔該唔駛講咩良心，黑警棍棍扑落黎會對我地仁慈咩？

難得執班閪狗一鑊你驚無其他狗收佢屍咩？

大家幫手推一下post先瞓好無？
［要人］和你拖2.0無人呀！！！

再睇番荃灣有幾個手足就係被便衣拘捕，禁喺地狂打，而家又係警署打到7彩，會唔會有個左膠值日官講夠喇夠喇唔好打喇！！左膠到呢個戰爭狀態都仲係咁戇鳩

睇32直播，咁快到，似局喎，紅衫做哨兵？

話事話，佢地幾緊張d架生，如果唔見左之棍，係咪好麻煩？
話晒我地個正苦最緊張d死物

班狗都唔會屌手足啦
你地咁鐘意屌手足
睇黎你都係三毛一個

不了 同路人唔搞 一野拉撚走阻膠啦屌

左膠唔肯死？

左膠:聽下梁天琦:唔好俾仇恨XXXXXXXXXXXXXX

其實啱
有左膠
就拉走佢然後擺傘陣
打都廢事

on9 和理非係唔會叫自己左膠

左膠去撚時自己人？

頭先呢條肥西FA係咁推開啲手足
係咁叫人唔好打 屌你老母下次打左佢先

要自備報紙石頭膠紙

打左咁耐都係企到起身支持神獸升lv
btw左膠好撚煩 佢仲起到身就係咁叫停 停乜撚?

好治愈，好爽，多謝咁多位街坊

一早叫打撚訓左，咪唔知佢講咩話LOR。
蠢。

原來底褲都抵爛埋

唔好再開吹水大會啦好撚肉酸 成日話要佢地斷手斷腳又還眼真係笑撚死你地最愛既國際啦

認同，敢打第一個左膠之後果d就唔會再出聲，左膠唔係同路人，你問下北角被斬既米仔，有冇左膠係佢比人斬個陣出黎幫佢叫唔好唔好，屌你老味班左膠擺明恰鳩我地善良!!

一係班狗mon住live
一係休班警
無理由班狗咁快吹雞救佢走

廿條友都打唔暈條友

3毛

呢隻黑狗都幾捱得

大家幫手推一下#1018面具人鏈post先瞓好無？
［要人］和你拖2.0無人呀！！！

唔認為FA要幫手阻止

重申100次
急救守則第一條
現場環境安全

成日話優先打左膠 邊次有真係打

block撚左呢條5毛分化撚
話到明唔割架啦

但有現場朋友話佢係24歲學生..

手足有無人知咩事打佢？？

條友好撚大隻

你唔去打？

睇怕係做飛虎隊、機場特警甚至G4呢類

1014 遮打花園

講左十幾次關節位冇得練

弱智FA

前線唔夠力，建議下次食完宵夜先，打成10分鐘仲可以行

說好的關節 下陰呢

之前話5分鐘協議個個話好,幾千個正評
E+有手足好心提下,夠鐘走
就要比你地打埋一份........

(點解要求台灣關注警察移民上唔到熱門)識玩就逐個國家玩再加旅遊都要限制埋

無口罩都打

近5分鐘都只係皮外傷
應該抖2日就無事

我唸大家都係唔想搞出人命姐

對敵人仁慈 咪比人烚上心口咯 好合理

”夠啦夠啦夠啦”

依場係一場革命，如果革命只有抗爭者單方面流血，依個唔係革命，而係屠殺

叫拒去死

朋友義載班first aid記者又上

原來係膠人

姦左你 殺埋手足 都可以叫唔好打 真係好撚悲哀

我建議開遮既可以幫手計時
可能每15秒報一報
然後大聲問下佢有冇事
睇佢回答再決定打唔打

攞條繩綁撚住阻膠同被鶳果個傻閪，等狗處理

教訓得好

點解又打頭...

叫姐，冇出手阻止就由佢啦

只要打左膠，我相信好多人立即割，連黑警都唔會自己人打自己人，如果你打左膠真係衰過黑警，只有勇武而沒有原則，只係走向黑社會做事方式

無撚有錯，示威者既火連狗一半都無，你地諗下6月已經棍棍爆頭，7-8月扭斷手打斷骨，9-10月殺人

你地連6月都追唔到，將軍澳果個又係跟本打撚死都唔過份，邊可能打咁耐都仲識行識走

你地自己諗下啦，比斧劈，比刀斬，比車撞，你地起碼要用番佢地既武器還佢幾下啦
影大頭搵人拍跌佢手機踼坑渠再打一身

正視聽
隔離個啲應該嗌,再打傷啲都唔割

喂 之前又話要畫面聽落冇咁暴力
先叫下夠喇夠喇 又冇衝出黎阻你
都要分化 冇病嗎？

廢，一下重擊都冇
連環擊，下下扣1

叫唔係問題
唔開遮擋cam先係問題

有冇撐龍舟？長遮重擊要好似撐龍舟支槳咁搾，撐槳咁向下挫落去...

Push

一分鐘時間徒手都可以打死人 而且仲咁多人

叫八婆有咩問題 咁佢真係啊嘛
前線手足做緊嘢係度煩撚住晒
俾晒啲人你command好冇

請大家武器升級，記住對面唔會當你係人

夠夠夠 你班左膠咁鐘意勸呀嘛 黑警打人唔見你勸得咁落力？ 成班狗畜傷咁多手足 用過份暴力 性侵 乜都做齊 你地要知道班狗就算死都未夠俾min pay!

同埋亂尻咁屈毛 收皮啦八公

左膠大愛撚真係衰撚過班狗
班狗都叫為錢出賣良知
左膠冇良知得黎仲要冇錢

咪係度潑火啦,

一來成個運動唔淨係勇武, 和理非, 左膠都有份出力. 而家你出來分化做乜?
二來你連同路人都打, 係咪想孤立哂勇武?
三來呢D時間群鬥, 差佬來到又走唔切. 拉勇武你好開心?

我自己覺得獅鳥都要分下level
level 1 藍絲只係講幾句,就獅到佢收聲趕走佢就ok
level 2 藍絲出手打手足,就唔好諗住可以企係度走出現場
level 3 鄭姓dc狗呢d,唔洗講,出院再會
level 4 臥狗,是但一隻狗爪唔終生殘廢都當獅鳥失敗啦

合理
現場會唔會提下打手腳

你點對得住盲眼手足啊

因為打交經驗少，剩係卜唔識篤，太用力（反而會令動作慢而能量低），出拳應要快而硬，出棍要棍頭抽擊，

要識打重要部位． 敵人肌肉多，打嚟打去打到佢啲肌肉係冇事嘅．

最容易最有效益嘅就係打鼻！一中鼻狂噴血佢就已經失去戰爭力！再插臉，跟住打春袋！呢啲都唔會死的！有重型武器就打波羅蓋．

左膠 女人 我請你地唔好再講夠啦唔好打死人啦 唔好阻住手足！而家打仗呀 黑警畜蟲打我地d手足個時你地有無衝上前講唔好呀夠啦打夠啦打死人呀？你地淨係識跑！

講夠啦既時候
請講埋個時間
講: 夠啦, 打多一分鐘好啦

每次搵人推撚開啲咗膠等佢咪撚阻住啦!

拉走佢再CHECK佢係咪狗呀
如果大家捉到既係狗, 隻左膠有好大機會係狗, 因為班狗唔會單隻出現

拉

可以一路嗌夠啦 一路打

其實唔洗停
少一隻狗
就少一個手兄被咬
就係咁簡單

係要小心好似三五成群呀雞咁既

不過呢個大隻佬越打越還手

夠佢老母

幾捱得

同意

講左膠係同路人果D
想問下有邊次比老黑斬有左膠會走出黎一路大叫夠啦 走啦 一路幫手足擋刀?呢D人分明係敵人

打下巴係即暈，睇下人地點打boxing ，護下陰，護關節，護下巴

臥底狗都未定。

次次鶳嘅對象之後全部行得走得，上次冇左膠擋嘅廢老都只係入ICU，鶳啲臥底駛撚就住就住咩，諗吓入新屋嶺嗰啲出返嚟點先啦

唔會呀,我坐係屋企涼冷氣9up架咋

其實大家睇咁多黑警打人片點解學唔到一招半式
㩒佢落地下再打關節真係好基本...

傻撚左?

點解唔插盲佢

夠閪！無打關節無打下體，無扭手腕

有改善空間

左膠永遠唔會阻差佬打後生仔，
根本就偏幫政權

最好開遮 咁樣大家一定明

太亂好多手足打中自己友
同埋太輕手
應該搵人按住佢
唔好比佢郁

其實左膠真係幫唔落 只能說隔住個mon睇永遠唔會明你望住隔離個手足傻人拉 去左新屋嶺有幾絕望
同埋點樣用仇恨嚟發誓唔自殺
左膠醒下啦唔該

block 鳩佢啦，一係狗，一係死左膠，係死左膠唔係普通左膠

今晚7點遮打見
今晚7點遮打見
今晚7點遮打見

（超緊急）今日係下就觀塘被捕既手足 我想搵一搵佢女朋友

依條友叫人FC左先好打喎

我可以講既係

便衣狗唔需要停
除非有其他狗增援

解鎖新職業：篤戰隊,防左膠

你班左膠唔去叫啲死黑警夠啦夠啦？欺善怕惡！

但會直接影響國際對示威者既觀感

你睇佢幾厚身至得架

左膠從來不是同路人
再有左膠出現阻頭阻勢搵人直接的走佢唔該

有線都有片啦